{
    "question": "Hai danu, bagaimana kabarmu?kata sapaan dari kalimat di atas adalah",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kata tanya </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kl salah </p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "1-telaahlah-struktur-penyajian-bahasa-pantun-di-atas-465",
            "question": "1. telaahlah struktur penyajian bahasa pantun di atas?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kalimat parageraf</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mata-pencaharian-masyarakat-yang-tinggal-di-daerah-pantai-adalah-615",
            "question": "Mata pencaharian masyarakat yang tinggal di daerah pantai adalah........\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban :</strong></p><p></p><p>Penduduk di daerah pantai bermata pencaharian sebagai :</p><p></p><p>1) nelayan </p><p>2) petani tambak </p><p>3) pedagang </p><p>4) petani garam dan perajin.</p><p></p><p><strong>Semoga </strong><strong>Berma</strong><strong>nfaat</strong><strong> \u2728\u2728\u2728</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buatlah-karangan-tentang-covid-19-minimal-6-paragraf-394",
            "question": "Buatlah karangan tentang covid 19 minimal 6 paragraf",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Contoh 1 </p><p></p><p>Protokol Kesehatan Saat Pandemi Covid-19</p><p></p><p>Jumlah kasus infeksi virus corona di Indonesia kian meningkat. Bertambahnya jumlah kasus ini membuat angka infeksi Covid-19 di Indonesia menembus angka 1 juta.</p><p></p><p></p><p>Sudah seharusnya kita lebih patuh terhadap protokol kesehatan yang telah ditentukan Pemerintah Indonesia. Protokol kesehatan ini ditujukan untuk mencegah penularan virus corona dan meminimalisir bertambahnya angka kasus infeksi.</p><p></p><p></p><p>Protokol kesehatan tersebut meliputi menggunakan masker, rajin mencuci tangan, serta wajib menjaga jarak. Hal ini bukanlah hal yang mudah, karena bukan merupakan suatu kebiasaan untuk kita semua.</p><p></p><p>Namun, kita harus bekerja lebih keras lagi untuk selalu mengingatkan diri sendiri, orang di sekitar kita, serta orang lain untuk terus menerapkan protokol kesehatan agar tidak terjadi penambahan kasus dan pandemi segera berakhir.</p><p></p><p>Pertambahan kasus ini bukan hanya menjadi momen yang paling menyedihkan. Namun, juga untuk menjadi pengingat agar kita senantiasa menjalankan protokol kesehatan.</p><p></p><p><strong>--------------semoga </strong><strong>membantu------------</strong><strong>:</strong><strong>)</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebagai-seorang-sastrawan-bekerja-di-djenar-maesa-ayu-menulis-nov-346",
            "question": "sebagai seorang sastrawan bekerja di djenar Maesa Ayu menulis novel atau cerita pendek 2 dari karya tersebut tentu Tentukan baca memperoleh berbagai manfaat tiga penyajian pesan penulis halus dan sopan khas 4 Hasil penulisnya cara menimbulkan hal-hal yang berbau saha 5 Oleh karena itu novel djenar Maesa Ayu dianjurkan untuk dibaca kalimat fakta dalam paragraf tersebut ditandai dengan nomor\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>nomor 1. itu adalah fakta karena kalimat tersebut menjelaskan kebenaran tentang Djenar Mahesa Ayu.</p><p></p><p>semoga bisa membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>A </p><p>(1) Sebagai seorang sastrawan, pekerjaan Djenar Mahesa Ayu menulis novel atau cerita pendek.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagian-isi-dalam-teks-negosiasi-terdiri-atas-penyampaian-materis-457",
            "question": "Bagian isi dalam teks negosiasi terdiri atas penyampaian materi,serta tawar menawar dan penyelasaian masalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>isi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Bagian isi terdiri dari bagian penyampaian materi, tawar-menawar serta penyelesaian masalah dari kedua belah pihak untuk mencapai satu kesepakatan.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "saya-berharap-bapak-dan-ibu-dapat-menghadiri-undangan-saya-kalima-181",
            "question": "Saya berharap Bapak dan Ibu dapat menghadiri    undangan saya Kalimat tersebut terdapat pada bagian\r\nsurat undangan ( 3.9 SD)\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>paragraf 1 atau pembuka </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tulislah-pengalaman-kalian-selama-mengikuti-pembelajaran-jarak-ja-745",
            "question": "Tulislah pengalaman kalian selama mengikuti pembelajaran jarak jauh di masa pandemi covid 19    maksimal 20 paragraf setiap paragraf berisi 6 baris. makasiiii\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Pengalaman saya selama mengikuti pembelajaran jarak jauh di masa pandemi covid 19 ini ada suka dan dukanya, Dukanya sendiri adalah saya harus mengikuti pembelajaran secara daring bersama guru dan teman seperti zoom, google meet, classroom dll. kuota terbatas, sinyal di daerah saya yang kurang mendukung ikut menghambat pelajaran saya yang terkadang membuat suara bapak ibu guru serta teman menjadi tersendat sendat. </p><p>Yang kedua saya tidak bisa bertemu dan bersenda gurau dengan bapak ibu guru dan teman teman secara bebas, tak apalah yang penting bapak ibu guru selalu sehat dimanapun berada</p><p>yang ketiga tahun lalu saat mendengar sekolah diliburkan sementara waktu hati saya senang, tetapi apalah daya hari demi hari, bulan demi bulan, bahkan berganti taun sekolah pun belum dibuka kembali.</p><p>Yang ketiga ketakutan akan ancaman pandemi covid 19 terus menerus dirasakan membuat kami was was dan tidak bisa bergerak leluasa di luar rumah.</p><p></p><p>akan tetapi ada juga hal positif yang bisa diambil dari dampak covid 19 yang bisa saya rasakan seperti saya semakin dekat dengan keluarga tidak jauh di perantauan, membuat saya semakin produktif dirumah seperti berkebun dan membuat hal hal baru, hemat uang untuk tidak tergoda dengan hal hal yang tidak berguna diluar sana.</p><p></p><p>akan tetapi hidup harus kembali seperti biasa agar tercipta hidup yang berkelanjutan, mari hidup bersama di era new normal, tetap jaga jarak, cuci tangan, pakai masker, kurangi berkerumun, taati protokol kesehatan. lekas sembuh bumiku \u2764\ufe0f</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebut-kn-drum-dpt-mengampung-d-dalam-air-d-sebabkan-oleh-336",
            "question": "Sebut kn drum dpt mengampung d dalam air d sebabkan oleh",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<h3>Disebabkan Kan Oleh Gaya Archimedes</h3><p></p><p></p><p></p><h3>semoga membantu</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buku-paket-bahasa-indonesia-kelas-8-halaman-220-a-sampai-j-321",
            "question": "Buku paket bahasa indonesia kelas 8 halaman 220 a sampai j\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>apa soalnya kok gak ada soal</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sulit-sekali-menemukan-kekurangan-pada-buku-ini-semua-unsur-yang-554",
            "question": "Sulit sekali menemukan kekurangan pada buku ini. semua unsur yang seharusnya dimiliki sebuah karya fiksi terpenuhi dalam buku ini. bagi siswa yang tidak senang membaca karya sastra, memang buku ini tidak begitu menarik sebab novel ini serius dan tidak cukup menghiburmasalah yang dinilai dalam penggalan resensi tersebut adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kelebihan dan kekurangan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}